連登會員講得岩,四大唔係城大埋大,而係恆大！

屌你地班城大埋大仔,打飛機D精上撚哂腦
以為有得搶四大既位？
四大係恆大,我重申一次,係恆大！

恆大>港大

痕大

痕大萬歲